何雁詩自責令老公被指「食軟飯」：咁啱每次我埋單都畀記者影到！

TVB《解構心機女》除咗有馮盈盈江嘉敏，仲有人妻何雁詩。佢於新一集提到過往嘅「慘痛經歷」，令同佢一齊食飯嘅男仔都被人指係「食軟飯」！

《解構心機女》最大話題除咗有馮盈盈同江嘉敏充滿火花嘅互動之外，新一集仲請咗何雁詩同朱敏瀚做嘉賓，兩人都喺節目中分享同另一半嘅相處點滴。

何雁詩提到每次問老公鄭俊弘「我今日有咩唔同」，對方都答唔出：「明明朝早同佢講我去整睫毛，夜晚問佢『我有咩唔同咗？』，佢淨係會話：『變靚咗！』」，不過何雁詩就話佢接受呢個答案。

到情景題環節，被問到當差唔多食完飯會唔會主動埋單，全場只有何雁詩舉交叉牌，佢以自己之前經歷解釋指都曾經試過AA制或者主動請客，但點知被人多次影到係佢埋單，於是個男仔就被寫成「食軟飯」。

何雁詩講到相當無奈，馮盈盈即拍佢膊頭表示同情，何雁詩指上網買餸自己畀錢或私底下同返對方拆帳都無所謂，但喺外面一定要畀男仔埋單。

早前何雁詩同鄭俊弘慶祝拍拖4周年，佢甜蜜表示由佢負責book枱，老公埋單，又指老公以前試過送百合同菊花畀佢，婚後肯為佢改變，轉送黃玫瑰令佢非常感動！

食軟飯犯法呀

吳家樂: am i a joke to you?

都係客觀事實

奸夫淫婦快啲仆街死啦

人地兩公婆點相處關你鬼事咩

出張附屬卡比老公咪得囉

有6億身家的小坂めぐる
好想做駙馬爺

邊個有錢咪養邊個 有咩所謂
依家連性都變得的時代
性別都唔太重要

好心何生下次自己俾錢啦

最緊要人冇事
同感覺良好
其他野計較咁多做咩

何生除左首:頭痕吧我沒有頭髮

仲有咩代表作

虐狗?

定係拋棄未婚妻?

定係斷正發爛渣?

咪撚係. 關其他人撚事咩

或者比現金老公
再由老公叫埋單咪得囉

原來佢嫁撚左俾個半紅不黑既惠康仔

好撚憎呢對狗男女

佢幾時結婚??

一直唔知

好sweet

佢又無好似袁偉豪咁發爛渣算係咁啦！

淨係記得鄭俊弘拋棄未婚妻姐

心機？
咩心機？

仲有冇虐狗